香港太多人，連登一樣太多人

應該實行精英制，將所有低汁會員鏟除